現屆議員有人叫何傻賢？

仲有約兩個星期就到10月1，好多愛國愛港團體開始陸續寄出中國國慶活動請柬，呢類慶祝活動又點少得請官員同建制派議員做嘉賓！今日網上就傳出一張相，原來係香港南區各界慶祝國慶68周年聯歡晚會嘅請柬，但最有趣係入面嘉賓名單，竟然有一位係立法會議員「何傻賢」！
八方諗究竟邊個係「何傻賢」？諗咗一輪應該係主辦單位印錯立法會漁農界議員何俊賢個名做「何傻賢」，八方打電話問何俊賢點睇，但佢就冇覆電話，不過佢回應其他傳媒就話唔介意，又話主辦單位已打過電話畀佢道歉。

haha

襯晒佢

其實呢個先係佢嘅真名

傻賢

新亞書院校董會副主席陳志新認為，「傻賢」二字相當敏感，學生嘅解釋喺邏輯上唔能夠接受，「(外界)不是沒有智慧，(寫錯)何『好』賢都可以，但寫錯做何『傻』賢……」

寫佢老母咩 擺明就電腦搞
如果用速成打條撚樣個字 傻同俊都係一樣打法出錯有乜咁奇 打左好字就真係玩野啦